屌你老尾 GU係咪戇鳩？

想買衫嗰陣永遠都話賣晒無貨

每次都係咁 咁撚快落架做乜撚嘢姐

窮撚先去

最弊其他地方搵唔撚到個件衫呢屌

咩衫咁撚勁呀

純棉嘅心口有袋嘅t恤 薄荷綠
Dllm淘寶都搵唔到

Heavyweight big t-shirt

GU manager fuck you

Suck my dick you mother fucker

U記無咩 好厚果隻？

咪傻啦，其實係d 職員懶唔想幫你入倉拎
利申：之前做過

佢check咗貨 全線無

無啊